Сайт по выкупу автомобилей https://vikup-auto74.ru, выкуп-авто74.рф

ТЗ: Максимально быстро и просто создать сайт для последующего продвижения в поисковых системах

Правки и коммиты произоводились непосредтсвенно на хостинге Владимира Vladimin @rezorcin, поэтому сделаны от его имени.
Необходимости создавать локальную копию сайта не было.

Использовались WordPress + Rife theme free: Lander